【多圖】傅穎唔再化「膠樣妝」 Post偽素顏照自己平反！

現年34歲的傅穎（Theresa）於五年前到內地發展後長居北京，但不時都在IG post相與香港fans互動。她最近就上載了一輯自然乾淨的「偽素顏」照片，為自己平反力證純天然！

Theresa從2002年18歲出道以來，精緻的五官一直被質疑曾多次整容，雖然她解釋過好多次，一切都係化妝技巧同攝影角度影響，甚至拍了一條教「化膠樣妝」的短片。雖然妝前妝後差別很大，但都未能打破被質疑整容的傳聞。

素了？

長居北京又唔見有拍過乜出黎，仲唔係比大陸佬包起左慢慢屌

應該有畫眉同眼線

不過真係幾靚女

有冇UFO睇?